豬豬

豬豬

1.2.3.4.
豬豬

好想要民呢兩隻豬嘅高清icon

低清大粒

笑死空咗出來豬豬

全版大大好玩

How有
好撚on9

photoshop放大~

好有心

返工無嘢做

公司it狗知唔知你日日上連登

嗨

無it post...

嗨鳩嗨

......蚊型office

私人執業

冇見咁耐刀系甘吾nice時

hi榮

請唔請清潔呀姐

榮忠

屌你老母

邊個夠你慘

你做大厦個

我nice時無人受g

入黎睇白卡巴打

聽朝出嚟睇啦

聽日金鐘online記得準時上線呀

黑衫維記 找我

維記？我去開百佳

牛奶公司...

大廈

異體字jer

咁多人係度 唔好咁叫我啦 bb豬

Ok

唔會係你同 恥笑緊人^^

屌，正

叫我？

我豬豬都唔識

佢咪it狗

咁低賤嘅工我唔做..

今日做錯嘢又搞到人

唔錯過點會識做啊

搞到個姐姐要寫簿
驚影響到佢升

你養佢咪唔驚囉

係幾慘

唉屌少少嘢都做唔到

豬豬金鐘見

點少少嘢法

金鐘見豬豬

開門 放sample 上機
me 開門 上機

...記實下次唔好再漏就得啦

我會用呢個暗號去尋找你

生日快樂

希望今次冇錯

我係漆黑嘅光芒

... 過咗but thx

咁早起身？定無瞓過？

Sorry
又搞錯

責醒咗

唔緊要